工聯會工場生產首批口罩 檢測合格後可正式投產

工聯會工場生產首批口罩 檢測合格後可正式投產

工聯會開設口罩工場，已完成生產首批口罩，預料需要兩星期檢測。（楊毓昇攝）

工聯會開設口罩工場，製造了數十個口罩以作檢測，預料需時約兩星期，如果成功，便可正式生產，首批將免費派給長者、長期病患者及清潔保安服務業人員等。

工聯會表示，由構思到生產需時3星期，首條半自動生產線每個月可生產10萬個口罩，第二條生產線會是全自動生產線，期間需要搶購原材料、找無塵空間、從內地運送相關機器等，亦有向懲教署取經，政府科技部門有提供支援。

工聯會希望口罩工場的生產的口罩有助應急，支援前線工友。

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

工聯會口罩

隻色咁熟面口
係咪問CSI攞原材料

整菠蘿算啦

比人踢爆攞唔成 轉方法

古老配方

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

工聯會：整生果我就叻姐，整口罩…